觀塘頭先有爆炸聲

有冇人都聽到 ?

有

聽到好大boom 一聲

幾分鐘前發生

??

住係藍田都聽到boom一聲

聽到 好大聲

咩事？

lm

smp聽唔到

但望出窗又乜事都冇

土炮炸彈

住翠屏南邨，應該係樓下將軍澳道貨車爆呔

有冇人聽到係正附近 ? 我位置聽落黎我位置都有大段距離，

藍田聽到

義士:對不起。測試中。別再問

嚇死人咩

我都嘈醒左

協和街聽唔到

無

真 IP都唔洗CHECK